世紀飯局！美斯允C朗食餐飯！

【Now Sports-體育】過去十年，稱金球獎為美斯與C朗的專屬戰場絕不為過。但C朗就說自己很希望與這位好敵手共晉一次晚餐。

基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）早前接受訪問時，談到與美斯（Lionel Messi）亦敵亦友的關係：「不能否認，美斯令我成為更好的球員，相對亦然。當我取得錦標時一定會令他不快，在我而言亦是一樣。這是好對手的關係，而且並不少見，米高佐敦都有宿敵，F1賽車有冼拿及普羅斯特。他們都有共通點，都是良性的競爭對手。所以我與美斯的關係當然很好，雖然我們未試過共晉晚餐，但希望未來可以。」

聽到C朗的「邀請」之後，美斯似乎都識英雄重英雄：「我會去，沒問題的。我從來都說跟他沒有心病，我們雖然不是至交好友，可能因為從未共事過吧，但我總是在頒獎禮見到他。最近一次頒獎禮我們甚至有過一次長談。我未知一餐晚飯是否可行，始終我們都有自己的生活、自己的工作。但我絕對會答應他的邀請。」

圖片來源 : ©AFP

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

食Pizza定雞胸

食菜葉

阿朗勁到啱啱又大四喜，美斯在那兒?

佢地講咩話，洗唔洗翻譯??

西甲踢咁耐

獌同猁都可以做朋友

有乜嘢係冇可能

西文同葡文本身都似

阿朗屌美斯屎忽

C朗係球皇，冇理由就尾屍講西班牙話，尾屍又唔識英文

美斯有機會好似垃圾朗，每有4隊魚腩比佢
一樣得吧

你們要清楚，上年美斯多佢22球

叫美斯C朗拉埋佢地d激進粉絲一齊食啦

王騎扮小花fans入場，然後坐去朗迷果邊

西文同葡文本身都差不多
再加上阿朗係西班牙咁耐

messi kimoji

根本本身無交惡
係你班fans日日係度嘈
再加埋商業因素要做到佢地好似死敵咁先有話題性

仆街我睇哂成條片，都揾唔到重點

你係咪由c朗開始踢祖記嗰年先開始睇波？

兩大球王如果生個仔出黎有幾勁

個仔娶對家個女
個孫勁到仆街

牙朗既努力，決心，身體

美斯既天份，技術，運動神經

牙朗美斯精子結合

C朗識講西班牙文架

咁大家都係天皇巨星，點解一定要阿朗講西班牙文先？

因為C朗識講

支那人講普通話向你問路你答唔答先？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔聽Evra話
同C朗食真係不了

牙朗既性格
小花既身高

男男點生

你2個真係當其他 一級球員無料到

沙拿，摩迪 呢

mj宿敵係邊個？

evra話千祈咪同c朗食飯，同食屎無分別

認真我會

C朗有個女?
定係幾個都係仔?

美斯就全部仔

牙朗有個囡

屌

美斯心諗 屌你逼我食雞胸沙律

we connect

台灣人講你唔會答？

岳父貓王

一個食pizza 飲紅酒 一個食菜飲水